香港幾時變咗印度？

聽d人講着黑衫入元朗就可能會比人打，咁所以呢？
所以就唔着得？係咪食撚懵咗呀？
差d以為自己係印度，d男人強姦女人的理據係因為女人衣著有問題
痴撚線歪理，變到着黑衫就等於犯法咁

唔係香港變咗印度
係新界黑、狗同、藍絲同保皇黨個水平、人格、觀念一直都同印度人同等

突破盲腸
但共狗黨就係想呢度變印度 甚至北韓

鄰國 元朗國好似同印度差唔多
黑衫呀屌！
1。保護他人
2。唔撚怕警黑
3。信念不變

怕驚比人打 咁你入都唔入元朗都係一樣

係元朗國變左印度